Google is Hiring係Linkedin 鳩叫係做咩?

大把公司請人啦,想show自己係疫情下請好多人?
好小學雞

換血的野，你識條春?

請大陸人?

請好多人咩？可唔可以比條link 黎望下，我keep 一直有留意佢地啲opening, 好似都係咁上下。

所有 server 退晒去台灣，仲請咁多香港人有用咩?
當然幫上面的人落來換血。

岩

ON9 GOOGLER